波boot撚求救

之前踢外國，買左呢對梯釘
香港有無得買d膠釘扭返入去代d鐵釘
想響香港著呢對踢

推

推推

逢親鐵釘都有得換，但唔知邊到有

應該有d唔係Nike d釘，但我搵唔到